一滴精十滴血，十滴血一碗飯。

所謂粒粒皆辛苦
連登仔浪費左幾多碗白飯
足夠養起成個非洲30年

老納技窮了

老衲根本無唸過取悦你地

明知出蝗語post多負皮都要出
根本已去到出post為左自娛既境界
有時覺得佢出post黎係為左玩鳩我地

咁你肚唔肚餓?我射幾十碗飯比你食好無

cls

咁洗唔洗俾d飯你食

原來老衲咁高境界

姐係一滴精等於一碗飯

i.e. 一滴精 = 一碗飯
師兄個量幾正常

十幾滴